G20侵侵冇講香港唔緊要既...

仲有彭斯宣戰宣言 (唔知邊一日)
發夢推到彭斯講反送中目標